URL: http://mb-soft.com/believe/beliechi.html

                        <h>       相信宗教信息源

  <p> 相信是2,000 
篇文章的一件收藏品由受尊敬的学者大约900 个宗教主题。
   新教徒基督教会, 天主教教会, 和正统教会, 
全部跟随涉及上百各自的主题,
   是每个周到地被提出相信的信念。 
许多这些主题是非常重要对信念, 象
   Eschatology, 但很少被提出在礼拜或在圣狙芯科诩洹
   其他人共同地是知道的宗教主题, 象 救世,
   我们出席更加周到地比通常是可利用的。

   
<p>我们认为你也许发现它消除疲劳我们没有推挤你的意图朝任何具体态度或位置。
   
我们并且没有设法的意图得到你对象或烦恶任一具体小组或衡量单位或信念。
   (我们希望你将追求一些信念和崇拜上帝某一方法!)
   我们的意向是只存在你以足够的准确, 公正的信息这样,
   你能做你自己的结论关于任一个特殊主题。

   <p>数最重要的题目有延伸文本100 个荧光屏的介绍! 
介绍天主教教会 是超过30
   个屏幕在长度。 那个 上帝是大约150 个屏幕在长度。 
那个 耶稣童年
   是几乎500 个屏幕在长度! 一个一般不熟悉的主题喜欢
   Supralapsarianism 是大约五个屏幕在长度,
   以几个链接对其他相信相关紧密地到那个主题的页。
   一些更加阴暗的主题报道在一两个屏幕里。

  <p> Note: These pages were created by an automated translationcomputer. We
   know the translations are not perfect. We ask forvolunteers to improve
   the translation of any page, so Chinese-speaking peoplemight better
   benefit from BELIEVE. Our E-mail address is below.

  <p> 有一定一许多基督徒和其它宗教站点在英特网。 
大多数是情报的,
   
但他们似乎一般提出唯一他们自己的意图任何主题他们谈论。那也许有价值,
   但它可能境５贾露阅切┲魈獾牟腥辈蝗的理解。
   
基督教或其他宗教的学生怎么可以真实地了解任何主题如果他或她只得以进入对
   一个狭盏墓鄣愕?

   <p>是错误的我们的Non-Denominational 基督教会认为。
   
人怎么能开发一个坚实基础为信念如果是可利用的残缺不全或不精确或被变形的
   信息是所有? 
我们的方法将设法想象怎么耶稣也许已颈惶岢鲎诮绦畔ⅰ
   会他只提出了支持了观点他想提出的一些事实? 
我们怀疑它!
   他会提出他真实地不认为是真实的,
   或是否则残缺不全或不精确或引入歧途的任何声明? 
我们怀疑它! 我们认为,
   
他耐心地会坐下与任何人有问题并且他会帮助各个人充分地了解答复对那些问题
   。

   <p>很好, 我们有不利这里! 我们不是耶稣! 
我们没有他知识和了解! 如此,
   我们设法最佳我们罐头提供最准确, 
最可理解和完全信息我们罐头,
   在每个这些许多主题。 
那基本上是相信宗教信息源网站的核心原
   
因。我们设法不表达观点而是只提出事实和所有一般被接受的态度在各个主题。

   <p>相信有二平行的家庭页,
   
一个以主题按字母顺序被列出和其他以更加中央的主题在名单的开始。
   (附属的名单是在右边, 
并且一个链接在它之上可能得到你对另一名单。)
   这些文章由许多写了 
世界显耀的学者在他们的具体主题。 我们认为,
   这样学者是最佳的可利用的当局在每个许多主题。

   <p>在选择当前包括的2,000 篇文章过程中相信, 
我们审查了我们没有包括的15,000
   
篇文章。如果文章似乎偏心或残缺不全或不坚实地根据被接受的学者标准,我们
   挥邪括它。 它是我们的希望, 
残余的文章是有用对访客对这个站点。

   <p>是否你的兴趣是偶然求知欲或深刻的哲学研究, 
相信应该一定是有用的。
   许多附属的介绍开始以主题的将军平实介绍, 
被一个非常全面先进的介绍经
   常跟随为学生和部研究。 实际Scripture 
从圣疽话悴皇前括的,
   但是许多数以万计Scriptural 
参考象是广泛的参考书目(是包括的,
   为大多文章) 为进一步研究。

   <p>有你曾臼且簧傩聿幻鞯牡蹦愕拇蟪继岬絪anctification
   在布道?或ultradispensationalism?或 洗礼?或 infralapsarianism?或
   救世?很好,
   
多数大臣不甚而提及二这些基督徒信念的非常重要方面在他们的布道!
   但他们会如果他们能!
   
或你可能想学会更多关于你的朋友的卫理公会?或Amish信仰?
   或历史阁下的Prayer?你曾经
   
是好奇的关于怎么我们的现代信仰在耶稣被得到提炼了对他们是今天?或你要对
   魏蔚母加深刻的理解上百其它兴趣的宗教题目?

   <p>这些是你可以浏览通过相信的一些砸!

   <p>依照以上提到, 
我们去可观的努力从这文章的汇集消灭倾斜。
   
它是合理为多数作者是热心的为他们的主题,但如果作者显示了这样极端态度事
   档目赡艿幕变也许发生, 我们左这样文章! 相信 
意味当有多数"平实比赛场"
   可能的信息源, 
所以读者能计数在得到有用和公平和准确信息。
   有只没有被去除, 那反对Satanists, 
无神论者的一坚固偏心,
   并且相似的小组。 我们考虑包括一些他们自己的信息,
   平衡一些我们包括的作者作出的一些消极评论,
   
但我们决定我们没有想鼓励或公开或支持活动或信仰的这样小组。

   
<p>如果你得到印象所有特殊介绍在这个图书馆里显示坚固偏心为或反对任一个小组
   或信仰系统,
   
请告诉我们由电子邮件消息或一封邮政信件。我们希望永远改善相信,
   并且你能帮助!

   <p>各自的网页介绍全部被设计是可印的, 
在任一台家庭计算机打印机。
   相信不包含也许干涉这样的用途的横幅或其它图像。

   
<p>如果某人周到地学习了整个内容相信(等效与被打字的文本3,000 
页, 10,000
   个荧光屏) 并且并且圣, 
总值宗教知识会是非常紧挨那神性程度从温床!
   我们意识到, 多数人民不使用它周到地!
   但如果你保留一张书签为这个网站在你的浏览器,
   它的信息比你能发现它在参考书迅速地将是容易接近的, 
快速地!

   <p>两张附属的名单被设定的方式鼓励浏览。 
你或你的小孩也许有15
   分钟可利用的一天。 你能演奏某一计算机游戏! 但如果 
相信 是有,
   你也许决定学会小Arminianism或Evangelicalism
   。你不需要承诺时间一个巨大的块给它(仅你能!)

   
<p>非常虔诚基督徒大概将发现许多不熟悉的期限在名单在权利。
   许多新教徒基督徒没意识到, 许多事象上述Arminianism 
大概贡献(无论怎样)
   用一个坚固方式在教会的信仰的发展他们出席! 
几乎所有现代基督教会是
   Semi-Sabbatarian!

   <p>存在的其它砸 相信 是:

   <p>为部
        <p>  相信 
可能是一个有用的来源为当牧师装配他们的布道。
          许多题目包括非常全面讨论, 特别是先进的文章。
          
相信能并且是有用的对部当会众成员询问问题一个阴暗的主题。
          消除疲劳那知识被获取 Photius 
在神性学校可能迅速做!

   <p>为作证对其他人
         <p> 相信 
是一个有用的信息源当你将作证对某人其它信念。
          文章描述几乎所有世界信仰系统是包括的。
          
知道某事关于人目前相信将帮助你聪明评论对他们的信仰,
          和然后表达你的信仰系统好处。
          
这可能帮助开发尊敬和可信度在你和使你的介绍更加可接受。 
境,
          当对其他人的基督徒证人, 
他们俯视为什么人当前相信什么他或她经
          常做, 好象它是毫不相关的,
          因为他们知道很少关于那个其它信仰系统。
          这机会改进你目击的作用对其他人, 
竟显示对他们的尊敬经
          过聪明谈论他们当前的信仰。

   <p>证实或否认可疑的评论由朋友作出。
          <p>有时, 你听见某人说宗教事正义声音古怪! 通常,
          你没有对参考书的快速存取研究题目,
          或你不要投资几小时跟踪这样的信息。 相信
          大概有有用的信息关于那个主题, 
可利用在正义秒钟。 知道这,
          你也许是可能' 检查它!'

   <p>相信第一次被安置了在英特网在1997 
年的春天。从那以后,
   有是访客的一个令人惊讶的数字对我们的站点!
   看起来多数网站迅速自夸关于多少交通来到站点。 
就这个站点而论内容,
   我们感到会是错误态度。 大数字根本上是毫不相关的!
   我们的兴趣是(有希望地!) 总在各个唯一访客,
   
用我们的努力是帮助那个人更好明白上帝和宗教和基督教。
   如果人能得到离点更好做较近对上帝(和耶稣), 
我们的努力然后是成功的!
   如此, 就我们所关心, 我们有一个访客, 你! 并且,
   因为你是重要对上帝和耶稣, 你是非常重要对我们。
   我们认为是态度耶稣会要我们有!

   <p>并且, 我们意识到, 
你也许是对知道更多感兴趣关于创造的组织并且居相信。
   我们的教会,基督步行教会 
是一个相对地正常新教徒基督教会。 我们
   信念的声明 与那是非常相似多数新教徒教会, 
虽然它也许更加周到地被提出!
   
最引人注目的区别在我们的教会和其它新教徒教会之间是我们的特别焦点在总设
   法推测什么耶稣也许说或已咀鲈诟鞲銮榭,
   并且行动和适当地然后讲话。基本上, 这的结果是,
   我们的教会似乎有较少教条比许多其它教会。
   而不是申请反应的任一种刚性公式化,
   我们相信最好单独地了解和反应生活的各个情况。
   这个声明应该做整个存在相信更大量逻, 
因为它真正地适合以概念。 并且,
   我们最近注意了那, bumperstickers 开始出现与"WWJD" 
(什么耶稣会做?)
   在他们。 我们发现那美妙, 
非常相似与什么我们的教会总设法做和教。

   <p>我们一定不是完善, 并且两者都不是相信。 
在这条静脉里,
   它大概有道理使我们承认一重大' 偏压, 
我们知道我们有!
   相信当前不包含一个介绍在"汇集板材" 或"捐赠" 
或"Mammon"
   因为我们不是肯定的我们"相当"能礼物这样题目。
   我们有有些异常的态度往那个主题!

   <p>在编贾后相信被保存了(在年龄19), 
他在在度假和上一个教会在佛罗里达。
   "新" 基督徒是所有特别热心的, 
并且那在这种情况下是真实的。 然而,
   在一个小时和半服务期间, 大臣通过了汇集板材五次!
   他们每个是为合理地理由: 正常收藏; 
收藏品修理教会停车场和车道;
   一件收藏品为一个建筑项目往有主日学; 
一件收藏品为客人大臣;
   
并且一件收藏品为演奏了在服务期间的基督徒音乐小组。 
然而, 集体, 经
   验是进攻的对编肌 
没有能投入手指在确切地什么是错误的,
   它似乎象某事是与耶稣也许已颈灰它是的方式不同。

   <p>作为那狙榻峁, 编, 和相信, 
有强烈的态度关于保留宗教经
   验和学会尽可能的从金钱事态。 清楚地,
   各个教会必须支付抵押和公共票据和职员的薪水,
   因此金钱必须必要是存在在各个教会的操作。
   
但我们有某事变错误的所有看的例子并且部飞行在个人Learjets
   并且乘驾在chauffeured 大型高级轿车。
   
我猜测我们的态度是我们祝愿我们各个份额在阁下的House 
里各个星期,
   能整个地集中于宗教想法的小时或二,
   
和人们会做他们的奉献物对他们的教会没有必须是"刺了" 
由汇集板材的存在!
   但那不是现实的!我们希望, 
各个教会使用好评断(和咨询他们的圣洁精神!)
   关于所有服从伴生与金钱, 内部或向外。

   <p>我们看见这作为相当重大偏心, 
和因此我们没有感到我们能相当提出页在主题!
   有许多砸蛭什么你的地方教会需要资金从汇集, 
如此喜欢是慷慨的对他们。

   <p>我们最近发现另外潜在偏压我们也许有!

   <p>我们接受极大的相当数量电子邮件,
   并且一些它是重要邮件从其它新教徒僧侣成员。 总之,
   这样的邮件攻击我们为递交我们的访客给"狼" (马特7:15;
   行动20:29).他们的位置是,
   
我们强烈地应该并且完全提出我们的透视和信仰在许多主题包括相信,
   并且我们不应该包括"代替" 透视根本!他们相信,
   
我们介绍混乱的可能性在我们的访客由提出各种各样的(表面上可信)
   方法在在中心是重要对信念的主题。他们相信, 
我们做彻底的sacrilege
   由开放出席宽容和正统和其它信仰!

   <p>很好, 他们也许是不错对此, 
因此我们不可能保卫我们的行动直接地对他们!
   他们境２⑶腋嫠呶颐, 
我们是注定的为地狱由于这个方面相信! 我们希望,
   他们是错误的对此!

   <p>我们并且接受许多邮件赞许我们为我们的"普遍" 方法!

   <p>我们倾向于认为, 两者都不是相当准确的, 
但为一个明显异常的砸!
   相信由我们的non-Denominational
   新教徒基督教会创造了和提出,被命名基督步行教会.
   这看来是重要在这个区域。我们的教会有特别重点 
基督徒行为
   沿以所有标准基督徒教学。 我们认为, 
耶稣展示了和谈论了许多"适当的行为"
   除他的教学之外的词。 作为这结果,
   我们的教会看具体重要性在基督徒部的归宿, 基本上, 
那些的心脏的情况听。
   在我们的意图,
   
唯一的根本问题在末端"你的心脏实际上是虔诚地做对阁下吗?"我们相信,
   那是唯一问题耶稣会是感兴趣, 在点某人是在天堂门。 
我们看见, 作为逻,
   和我们的部看所有部在那光。 当然, 我们要相信, 
教学我们的方法是合法的,
   
但我们认为那里也许是人的心脏也许被带来给献身在阁下的许多其它方式。

         <p> 我们有一次"测验" 为你! 
实际上所有基督徒确信地认为, 他们是"在"
          他们一次被保存。 我们认为, 一些也许是"乐观的" 
对此!
          尝试这:作为一精神锻炼, 在私有, 
列出十次当你有使阁下失望!
          许多基督徒嘲笑这, 评论, 
他们未达到数以万计时期,
          但这锻炼比你也许认为是更加富挑战性。 请记得, 
你考虑阁下,
          因此考虑你的"标准" 。

          <p>人也许认为, 他或她虔诚,
          
但没有许多时代的了悟我们人未达到,那里似乎non-Christian
          傲慢的可能。 我们认为,
          
缺点十个例子一张个人名单的了悟会证实那个人的心脏的状况。 
'
          标度' 那些事端很大可能会变化从单独对个体,
          并且这会保留一件私有事情在那个人和阁下之间。

          
<p>点这锻炼是如果你设法认为十不同特定时间你使阁下失望,
          你大概是在正确轨道。 如果你不可能认为任何, 
或奋斗认为夫妇,
          你也许要考虑付出更多努力你的信念!

   <p>我们的评论家不同意! 他们认为, 
灵魂将由紧持评估对要求整体品种。
   
各个教会似乎教它自己的名单是什么那些要求。许多绝对然后坚持,
   唯一他们的教会知道"改正" 
唯一他们的成员能曾窘入天堂的教学, 和因此。
   
通信最近系列与这样一位新教徒牧师的震惊了有些我当他毫不含糊地阐明,
   天主教徒在历史上曾驹久唤入天堂! 
他的衡量单位有几十万名成员,
   和他和其它大臣衡量单位教只他们能曾经
   进入天堂。当我指出有当前几乎十亿位天主教徒, 
并且许多非常虔诚,
   他说可悲许多人民是因此误引! 
当我提及了卓越地虔诚宽容圣徒,
   譬如圣徒Augustine, 圣徒Benedict, 圣徒Teresa Avila, 
和圣徒Dominic,
   他绝对再坚持,他们是全部在地狱, 因为他们跟随了"狼" 
。

   <p>当然, 他也许正确! 我们没有绝对方式证明他错误! 
并且,
   如果耶稣真正地跑入场许多严密的"规则" 是应用的, 
那么, 是的天堂,
   大多数我们将是"出于运气" 在偶然被选择"错误" 
教会出席。

   <p>我们看二个重大问题在那个情况。 首先, 它似乎暗示, 
耶稣是宁可"墨守成规"
   在吮怀腥先胩焯,
   
并且我们知道从他是以我们他猛烈地是反对犹太人为是墨守成规在运用"法律"
   旧约(例子: 卢克13:14).其次, 和, 我们, 更加重要地, 
认为是其它涵
   义关于耶稣。 我们全部相信, 耶稣是爱和慈心, 
根本上词的定义! 如此,
   我们的教会, 以它的特别焦点关于关于行为的问题,
   
要求"慈悲的耶稣会参加极端虔诚人民花费了终身承诺给他会被否认词条对天堂
   奶焯?"我们的强调反应是, 他不会和不能。

   <p>是, 我们教二个新教徒圣礼,
   
并且我们教好工作反弹从基督徒信念而不是是必要的对它,
   并且我们施洗和有许多新教徒教会另一共同的信仰。
   但我们认为它会是非常傲慢(因此, non-Christian)
   声称我们单独会个体为阁下的存在做准备。 所以,
   
我们公开赞许试图他们的追随者的心脏为深刻献身做准备对阁下的所有教会,
   既使当他们跟随我们也许不同意的方法。

   <p>我们没有任何好解释至于怎样阁下应付这变化在天堂, 
只有那, 由于他的慈心,
   他!如此, 天主教徒,
   
被教了一个中央重要性在完成好工作作为一个条件为救世(哪些我们Protestants
   认为非常错误!) 更会被欢右晕⑿θ胩焯, 
是否我们了解为什么!
   
其他结果会似乎暗示慈心不是的阁下什么我们要相信它是。

   <p>我们的结论从所有这是, 在承诺某人的生活前给阁下,
   
人也许自由地参观崇拜各种各样的议院。考虑洗礼的更加深刻的意思。 
谁
   你打算影响由施洗? 
我们希望它不是为朋友或家庭或教会领导。 
我们的希望是,
   你(私下可能平衡) 成为了保存(实际上, 
我们看见象由精神施洗), 做对阁下,
   和(水) 公开地然后施洗了为只一个目的: 告诉阁下, 
"我是你的,
   
并且我给你永远将展示我的献身由严密地跟随这个(你的)
   教会礼拜式和信仰。"从那片刻起,
   
各个信徒有严密的责任跟随那个教会。你根本上告诉阁下"判断我由这个标准。"
   没有余地。
   
没有室为解释在你的部份!如果你偶然被选择要求你要求"多么高的教会?"当它告
   诉你跳跃, 你然后必须, 不是为教会, 
但继续展示给阁下你的总守纪给他。
   正因为一个教会在块下不要求跳跃, 你没有室抱怨, 
并且更好得到擅长于跳跃!
   你的个人诺言对阁下是在线!

   <p>从片刻你只施洗,
   
在教会的基督徒礼拜式和信仰有真正的意思为你的一个具体教会里,
   然后。有希望地,
   
你的教会有合法的信仰和礼拜式。信仰和规程在某一其它教会里也许是非常不同
   的, 
并且他们也许甚而似乎不相容与什么你必须跟随。为你,
   它是毫不相关的什么基督徒在那些其它教会必需。 
然而,
   
你应该鼓励他们是非常虔诚在他们随后而来他们自己的教会的礼拜式和信仰。
   在他们施洗了在那些教会里之时,
   
他们许下了他们自己庄严的诺言对阁下给他永远展示他们的信念。(这的例外清
   地是声称是教会的出轨小组。)

   <p>如此, 那是我们的概念,
   
和我们唯一防御对批评我们为是在同盟与狼的那些攻击者! 
许多直接地暗示,
   我们不妨买铁锹现在, 
因为我们将花费永恒升火熔炉在地狱! 并且, 再,
   我们没有绝对方式知道或证明, 他们是错误的,
   除了我们的信念在什么我们认为阁下是, 
并且他是爱和慈心。

   <p>这些少量段也许听起来"商务" 在我们的部份。 
他们不意欲象这样。 但,
   我们接受了一定数量的这样批评,
   
并且感觉必要允许读者知道两个关于批评和我们的砸蛭相信是"非常打开"
   形式它是。 如果这代表' 
偏压我们感到你应该知道关于它!

   <p>一个最后的评论关于"混乱" 
我们也许导致并且/或者"狼" 事务:
   我们的教会其它中央信仰是, 
圣洁精神是不错那里以每个访客相信,
   是否基督徒, 寻找者,
   
或怀疑者。我们的信仰是那圣洁精神将给教导各个单独访客, 
关于真相的法眼。
   所以, 我们相信,
   
当我们提出各种各样的基督徒学者的宽广地被接受的景色在我们的许多主题,
   圣洁精神将带领各个访客在发现"改正" 一为那个人。
   这就是为什么我们没有保留关于出席的位置, 
我们的教会偶然不与一致,
   
并且为什么我们感到我们能相当和诚实地提出这样看法。 
并且,
   作为责任对耶稣, 我们感到我们被要求做如此!

   <p>如此, 
如果你发现任何东西相信看上去不同意你的教会教学,
   我们推荐首先依靠那些教学, 但可能问informed
   问题在正确的时间和在正确的地方。 
他们大概有他们的信仰和教学的优秀砸!

   <p>现在, 是否我们的方法代表"普遍" 透视, 我们不知道。 
结果是相似,
   其它教会容忍和采纳, 
但我们看它作为是为一个相当异常原
   因比多数普遍努力被创始。并且我们不看对"依照的" 
需要对某一共同的套信仰,
   而是宁可阁下Smiles 在所有基督徒方法变化的认识。 
我们承认,
   
上帝的计划为我们是远的在我们的能力之外完全地了解。

   <p>我们的印象是, 教会一般集中具体"手段"
   往适合基督徒并且我们倾向于实际上集中更多"结尾" 
是一个虔诚基督徒。
   我们没看见, 它意味我们不同意,
   但我们不看起因争论在教会之中在怎样他们每个完成它! 
实际上,
   
我们倾向于看价值在什么教会感觉它需要做准备它的会众成员的心脏,
   因此我们实际上是(几乎) 所有的风扇!

   <p>相信 
并且包括所有的详尽和公平的介绍世界的其它主要信仰系统。
   再认为怎样耶稣也许对待这样主题, 我们认为, 
他会是开放和诚实的,
   有基督教罐头"举行它自己"
   的信念当诚实和完全信息是可利用的关于所有选择。 
我们不认为,
   他会是"隐隐藏藏的" 
在避免谈论其它宗教和他们的好和坏点。 所以,
   我们设法跟随他的带头相信。 
我们下来投入了那些主题在名单的底部,
   分别于基督徒主题。

  <p> 实际上, 我们怀疑, 
许多基督徒将惊奇发现穆斯林的圣洁Koran 讲亚当和亚伯拉
   罕和以色列和Moses 
和许多的故事其他人在宋颐堑男拍罡据。
   
看起来少量基督徒意识到他们的阿朗且桓龊屯一样擞烫人称YHWH 
(Yahweh,
   或耶和华) 并且宋颐腔督徒称父亲。 一定, 
他们的故事有区别从我们的圣,
   但许多相似性是某事考虑! 再, 我们知道,
   
基督徒不会安排他们的信念由得知被减弱这样事的耶稣会是绝对确信的,
   但是它也许兄我们大家学会一起得到沿更好。

   <p>在这点, Koran 和回教举行耶稣在非常高声望, 
认为他先知,
   和平衡期望他对一些天回归!它是我们的怀疑, Muhammad 
(回教创始者)
   误会了三位一体的基督徒概念。 
在几个地方在他们的Koran,
   有清楚地表明那的声明Muhammad 认为, 
基督徒认为耶稣第二上帝,
   并且他进取地保卫了第一指令声明, 有一上帝 
(所有穆斯林重覆每天) 。
   这是我们的怀疑, 那如果Muhammad 
充分地了解三位一体(一上帝的) 概念,
   他会意识到, 一上帝走了地球六百年更加早期作为耶稣! 
以那调整,
   基督教和回教变得惊奇相似在基本的信仰!

   <p>他们的信仰系统似乎有一定数量的错误在它, 
譬如印象,
   基督徒三位一体是父亲, 耶稣, 和维京玛丽! (Koran Sura 5 
。116)
   年这是有趣, 因为穆斯林相信每个Koran
   的词是精确地准确的因为它来自直接地上帝(阿) 
到Muhammad 。 我们的点是,
   它和"外国" 许多人民认为不几乎是。

   <p>明显地, 这些评论不包括好战的恐怖分子穆斯林,
   
有严重错误在对他们自己的回教的他们的理解。他们不似乎意识到什么的惊奇平
   安的口气回教实际上设法教。 他们似乎忽略他们的Koran
   强调团体与犹太人和基督徒的许多时代, 
作为兄弟"信徒书(Torah, 圣经
   的第一五本书)" 。 非常可悲, 大多数peace-loving
   
穆斯林由很小数量的极端危险人民的行动绘似乎很邪恶。 
它一定是真实的,
   我们认为穆斯林有许多不正确的想法和信仰, 
特别关于耶稣, 玛丽和基督徒。
   但它是有趣注意许多相似性, 也是。

   
<p>你可以并且参观基督步行教会,我们的教会的充分功能, 
non-denominational
   教会介绍和服务在英特网。
   环境被认为是一样相似尽可能对那在一个常规教会里。
   有每周服务。声音和音乐意欲是狙榈囊徊糠, 
将被认为鼓励唱歌。
   在服务以后, 你能加入牧师和其他人在会众在A (聊天室)
   讨论组,有闲谈关于那个星期的题目或别的在你的头脑。 
私人会谈是还可能的。

   .


    <p>电子邮件: 相信在 BELIEVE1@mb-soft.com

   <h>信息关于 编 相信。

   <p>相信 (BELIEVE)
   P.O. Box 301
   Kingsbury, IN 46345
   U.S.A.

